原來係香港發達唔難

只要你個硬幣有英女皇，兩蚊就可以變四嚿水

有好多大女皇頭

收定賣

邊個會買

保養靚既1000 都有人要

有價無市有咩用？

我有幾個 500一個放俾你？

話唔定有人買
電子雞都發達，冇咩不可能

我屋企都儲滿咗一盒呢啲英女皇銀仔

有幾靚先

冇積 小小反光

我屋企成盒

投機炒賣之都果然無令人失望

低能，呢度一向都係咁，新移民?

作首詩黎睇下先

弱智，不嬲都係咁就無問題？你共産黨員？

洗銅水 咪得

if you can't beat them, join them 咪咁天真啦，香港做投機之都，外國都鍾意，得某啲人先唔鍾意